達哥當日就係誤送左神棍致今日龜縮

計撚錯數 個關係2019唔係2021呀

可能2021佢有壇再大鑊啲嘅事發生呢

暗到咁你都睇到

高登推介

咪咁黑心啦

咁易開口中咩
達哥一路關注緊，邊會有事

一禁暫停就暗

政府話要搵熟青年人既人做支筆

唔知hku中文系畢業

教人用簡體

用大陸潮語太skr🤣

同高官同人口吻既達哥有冇機會呢？

佢仲未正式收皮 唔計

佢個一直關注thread最新留言比人追住屌

我真係開口中救左飛天南

蓋清小氣到
特登走去睇

你仲好講

達哥2021會棄暗投明得罪共產黨俾人封殺

特登keep住去屌

導人向善佢宜加聽返會唔會覺得嘔心?

話唔定上返水個日講o的感性說話班达衛兵自然會收貨

自我實現預言

蓋清仲有上舊登

達哥出聲了

一直有關注

燈能到出聲